Zoom might leak your data and privacy to China

Really

警務人員子女關注組

是但啦 大把架仔/鬼佬照玩抖陰

The history of zoom